薪俸税供養父母年齡？

好想知，父母要幾多歲先報得？
網上寫55至60都有免稅額是否正確？

up